之前去叫鴨 隻鴨鍾意咗我

係咁畀錢我使

1/10

咁你算唔算雞？

樓主係雞係公廁

算唔算食軟飯

你可摸耳尊重吓我個職業。。。

有收錢唔算公廁

食魚

臭雞

臭g

好羨慕 簡直人生羊家

想g邊到叫想去做鴨

30000蚊過夜

你聞吓

阿古路

傳晒出嚟啦

你要唔要share

笑西？

你自己浸味

摸耳仲唔係雞？

唔想生性病

原來就係你成日問我攞錢洗

暈都似

好呀 thx sis~~~

ok

byw唔係我話 上面堆嘢
簡直就係臭你又奶

好感動

同求，呢排手緊。。。

無論收款或付款都唔道德

別再做窮人，做隻雞，做隻鴨，不做窮人。
做隻雞或至少可買條裙

樓主可唔可以講多小小

勿相認😰

gay？女人？

食藥未

佢？

你

kwok hei?

燒味拼盤吖？

爭你牙人妖b

我地一齊快樂地玩3p吖

好誘人

You指me吖